十八區屠狗大會正式開始

黃大仙 旺角 馬鞍山先拔頭籌
其他區歡迎加入

區區有狗撚

手足準備返所屬區域撚狗